屌你老母成班忽然fans 去幫襯藍店買switch 想點撚樣呀

放上網話係黃金買
唔係唔比你玩game
食炒價仲要幫襯藍店
今次班藍店真係多撚謝你地班忽然fans
遲少少玩係咪會死人呀

無人理你因為你柒